[mac新手] iCal import ics file問題

轉左陣營由android到apple，想將以前喺google calendar 嘅events搬過去iCal，擺同一個平台方便管理，但係喺mac度開calendar import左個ics之後完全show唔到啲events
求高人指教